美國研究: 69%「AV男優」男優 要靠藥物才能勃起

2018年10月12日 01:44

研究：1/4美國AV女優沒高潮 69%男優靠藥物才能變舉人

國際中心／綜合報導

英國《每日郵報》報導，一項最新研究顯示：美國有超過四分之一的AV女優飽受性功能障礙困擾，另有逾半數AV男優必須依賴藥物才能讓男性器官勃起。上述研究來自邁阿密大學，這也是全美第一項針對成人娛樂產業從業人員性功能狀態的研究。

研究人員採訪了100名行業内女性，研究人員發現她們當中大約有四之一出現很難有性高潮、在性愛過程中感到疼痛、或是性衝動減退等狀況。

採訪過100名AV男優後，研究者發現有69%的男優必須利用壯陽藥物來幫肋工作，58%在家「愛愛」時需要借助藥物。大多數接受訪者年齡在29歲以下。

上述研究的領銜作者杜賓(Justin Dubin)說，大多數男性的勃起障礙導因於他們的工作。女性的性功能問題受工作的衝擊相較之下比較小。

杜賓表示，他希望這項研究可以喚起產業對從業人員健康的重視。他同時希望這項研究可以顯著纾解大衆的性焦慮。因爲大衆往往會拿自己的性表現跟「鞕鞕有力」的AV男優相比，因此讓本身的焦慮感大幅提升。

杜賓說：「沒有人真正關心這些表演者本身的性問題。人們把AV明星視爲性愛表現的指標，這會給年輕人帶來很大的壓力。這是我們未來必關注的事情。他補充說：「你拿自己來跟AV明星比較，對你自己不公平，對他們也不公平。」

杜賓是邁阿密的一名泌尿科醫生。邁阿密的色情業十分發達，因此他的工作包括治療大批患有性功能障礙的AV明星。 他經常告訴病人說：「你們不是性功能障礙唯一的受害者。那些以性愛爲職業的人，也飽受這個問題困擾。」相關報導請看這裡

依然溝死港女，牛逼死了

唔可以勃起, 都可以溝死港女?

Johnny sins呢

師兄平時個次序都係先勃起再媾女？

呢幾年睇佢條J好似都無以前咁硬

人地啪粒偉哥，依然可以用得天獨厚長而粗莊既陰莖抽插你夢寐以求女神既小穴

相反，縱然你都係亞洲之光，鞭鞭帶勁都係落得無人問津既下場，暗自神傷

高下立見了師兄

d男優一日扑幾場，每場都要好似打博擊咁屌爆條女
點頂得順呀

溝女還溝女，勃起還勃起，兩樣野嚟嘅，千祈唔好混淆！

美國堆片好似野獸咁，睇原始人生態

支那狗梗係咩女都溝唔到啦屌你老母